Krystal 受訪談 f(x) 「成員都有持續聯絡，最惋惜無法活動的人就是我們」

目前以本名「鄭秀晶」專注於戲劇活動的 Krystal 最近有兩部作品先後曝光，不過她同時也是備受喜愛的資深偶像。談起攜手走過多年的 f(x) 和長久的活動空白期，Krystal 的話語中依然充滿感情和不捨！

鄭秀晶主演的 OCN 電視劇《Search》在上個月開播，而首度領銜主演的電影《悲喜交加》也在本週上映。雖然目前鄭秀晶是一位活躍的演員，但許多人也沒忘記她所屬的偶像團體 f(x)，且在團體中止活動多年後仍十分期待重新看到她們。

談起 f(x) 的成員們，鄭秀晶透露：「我最近才剛跟 Luna 姊姊見過面，Amber 和 Victoria 人在國外所以見不到面，但還是有持續聯絡。之前 9 月時是我們的出道紀念日，當時也有聯絡過。我們平常也會聊視訊，大家都過得很好。」

儘管如此，f(x) 自從 2015 年發行〈4 Walls〉，便再也沒有一起發片打歌；渴望 f(x) 回歸的不只有粉絲，當然也包含她們自己。「我們一直都會聊（一起活動的事），只要聚會就會提到。」鄭秀晶透露：「我們不是因為不想才不活動的，而是因為種種狀況無法配合。後來我們發現，這不是一件只要我們想要就能成功的事情。但成員們對團體也很有感情、依依不捨的，（因為沒辦法活動）最遺憾的人應該就是我們吧！」

有趣的是，鄭秀晶這次在《悲喜交加》中演出孕婦角色，為了增重而卯起來大吃，這也是她在當偶像時難以想像的事情。「當歌手時因為常常又忙又累，所以都什麼胃口，會瘦也是有原因的。」她回想起當時的情景：「當時真的非常瘦，如果我現在的體重還是那樣，真的會很不好看。」

另一方面，鄭秀晶主演的電視劇《Search》本週就會迎來完結篇，大家別忘了死守播出囉！

sm食屎啦

正呀
人妻feel

JYP>SM & YG

俾你囉

A cup比盡

無提雪莉

唔好講依d

唔俾得

在心中

咁俾你囉

波唔需要大

一齊屌

f(x)...真係遺憾嚟

有形就可以了

米色拉

我最愛

請尊重

是

尊重人=尊重自己

導狗知唔知醜 成日追擊daddy

Daddy是無辜的

爺爺呢

兩姐妹

更加無辜

得椰子係罪有應得

佢要死亡

豆丁

T-ara 更加係啦，本身可以同少時齊名。。。嗰個花英最近上咗蒙面歌王呀

4 walls

講又俾人話消費死人 etc

仲係咁靚

tara係勁又有料，但無可能同snsd齊到名，就算無事都俾人一世食住

冇得咁比，t-ara係慘，但sulli上年仲要自殺走咗，
T-ara 最多只係俾隻臭閪搞到變咗全民公敵，人氣盡失
冇錯 佢哋啲歌係紅係洗腦，但成隊實力又未去到少時級數
單野發生之前都成日比人質疑佢哋歌唱實力

歌唱實力差都可以做女一
你睇下而家

利申 前(一次)

佢地算唔算冇乜火花就散左

一直被SM冷落
臨尾先有官方粉絲名

彩連形都冇...

我搓出形來

原來沒有...從來都沒有...

紋身師而家搓緊

Shut the hell up

當初唔係依條八婆 f(x) 都唔會咁快玩完

仲有個唔係人間

MeU

2ne1

真 公司係個問題 sm同mbk根本冇得比

唔覺意佢哋冇 係公司嘅問題
明明出歌真係紅
仲有宋茜又係支那 所以先散

2ne1當年勁撚到 佢哋又係瞓喺度都贏
不過yg走寶 明明2ne1可以繼續打入外國market

關Sulli咩事，明明15年都有cb 16年又有開con，根本係sm唔知做乜

f(x)賣碟係當時女團第二, pink tape隻碟我仲記得上晒音源榜頭十未到話最紅但都絕對係top tier

個時red light 明明拍緊repackage 係佢扭計要退團先突然所有野停晒喎 pink tape repackage 又係咁 專登去外國排左隻cash me out 成日以為自己好好戲要專心拍戲

人都走咗 算啦

唔知宋茜仲有無懷念喺韓國嘅日子

咁少女時代都少咗條友 但sm都冇雪到少時
所以我覺得係sm問題多過雪莉有問題
再講 公司肯畀雪莉solo出歌 咁點解唔肯畀fx繼續出歌
當然 雪莉都係唔太正常架啦
但如果公司識得照顧佢 包括解約放佢走 佢都唔會死

twice唱歌差到咁 都話超越少時

佢好似幾懷念，Luna有話Vic係anniversary第一個搵佢

講真 歌舞的確比演戲更適合宋茜

Vic 係最成功嗰個 大陸早排做埋女神
仲勁過Krystal

唔理佢護旗手之類既話
講真我覺得佢係咁多個支那idol最無支那味個個
同埋佢都算盡左佢責任 完左約就好聚好散
佢中途返支那搵食都係因為公司半放棄fx 同時勢影響多

雨琦如果有時講嘢聲線無咁粗魯嘅話, 都無乜支味

尾二嗰段都認同, 睇吓隔離叉蛋嗰幾個師弟退團退得幾肉酸

邊個估到Vic 最風生水起
不過有盡隊長責任，見關係咁好 又靠實力

如果Vic 起韓國solo 都唔會紅
中國最叻綜藝請明星做評判，啲普通垃圾劇都有人睇
EXO嗰幾個咪又係fans吹奏，靠綜藝起家

f(x)係最可惜，歌又好，人又有實力，MeU又會課金，唔知點解要放棄

sulli退團好可能係誘因，但唔justify SM咁樣放棄f(x)

總之SM就係貪新厭舊，先力捧exo,而家捧nct同all in新女團，都唔當舊人係人

唔知佢私底下同團員點溝通
但上年8月smtown tokyo 會無join amber luna krystal, ig 都係po 品牌廣告相，從來無post 過fx 舊相，唔覺得佢有幾懷念

*佢無join

TWICE兒歌已經超越少時

但係T-ara 唱歌能力一直俾人質疑

人民幣太撚香
宋茜點會返去韓國
韓文隨時都唔記得晒

韓文應該點都記得dd, 話哂講左咁多年
Skrrr 都仲記得韓文

不過宋茜真係算係咁
有盡責任，完約好黎好去就算
算係SM正常支那人

屌 其實支那都係大問題
勁撚霸道 之後又限韓令

不過冇所謂 佢護旗手 脫撚咗飯 唔關我事了